想買jazz新車

有冇agent介紹下discount

臨轉款先嚟買咁頂癮

新款都唔知幾時有

下年中

新款係大改款喎

一轉款又趁機加價
到時要用歐洲車價錢買雙氣袋日本車

自己睇下GK3個價同當年GE6個價先講

樓上咁講，緊係等啦，咪玩

除非你真係接受唔到新款個樣啦

Youtube有Jazz FIt睇。真係一般。
但RS會唔會唔同？
真心唔熟車

除非你唔介意外型
是但買架長渣唔放
襯低價買都ok既

見到新款個樣就知要屌舊款啦

師兄有無睇過新嗰部個樣
好似10年前嘅款咁

喺日本揸就叫得意
同一件事黎到香港就係奇撚怪怪